1日24個鐘都唔夠

已經冇乜點瞓 點解咁忙

家陣死都冇時間

個個禮拜交幾份野無瞓過咁濟

揾個地方乞食

你都要記住小心啲唔好再漏野

我指我

ching chur到

如果唔係 點會晚晚見到你

見到都覺辛苦

真挨多陣就有得抖

加油我啱啱睇完netflix

睇咩

你應該冇睇過 safe house

係咪好耐之前

2012

勁 好舊

2012都舊對我嚟講>2010都新

屎叔

你老過我

唯有之後訓番啦你 會猝死呀你